hk medical mask黃定藍?

如題，求大神解答

1

2

買左4盒

買左4盒

但未收到佢email confirm

岩岩收到了

我都買咗，但也不知道是藍還是黃？

,想知間廠背景

睇佢fb page條測試片 後面啲手套又冇 頭髮又唔綁
間嘢又乜資料都冇 到宜家40片裝仲有 買唔買好

同問

40個就算，計落算貴
等HKTVmall

見到佢話5月出貨就冇買，一來價錢唔平，二來手上仲有180個自用，唔急補貨，到時應該有更多選擇！

今日睇連個fb page都冇咗

唔係走佬呀？

似係

我仲訂咗3盒…

有冇得告佢㗎我幫朋友買㗎咋

又開左公司又set咗公司戶口
應該唔敢走數掛
好易俾人起到底

又走數